[日本東北祭]青森睡魔祭x五所川原立佞武多祭！[多圖]

青森睡魔祭

咁少圖

五所川原立佞武多祭

樓主覺得邊個睡魔祭好睇啲？

五所川原同青森

去青森睇到都覺得
好撚正 8月1飛走好後悔無留多幾日

仲有冇去其他祭典

立倭武多堅正
好想再去

無了 打風